# Две задачи

## Генерация DOM-дерева

### Описание

Создать функцию, которая будет генерировать случайное DOM-дерево по следующим параметрам:
- глубина заполнения (максимальная глубина залегания листьев дерева)
- максимальное количество подчинённых узлов у каждого узла дерева ($maxNodes)
- минимальное количество подчинённых узлов у каждого узла дерева ($minNodes)

У каждого узла количество подчинённых должно быть rand ($minNodes, $maxNodes)

Имена узлов заполнить случайными строками из символов [a-zA-Z0-9], длина строки: 3-15 символов.

Дерево должно выглядеть примерно так: http://test.infoskidka.ru/php_test/data.xml

После генерации дерева его нужно сохранить в XML-файл.

### Использование

    :::bash
        php 1.php -l 3 -i 1 -a 10 -o test1.xml

## XSLT-преобразование

### Описание

Создать XSLT-преобразование, которое по дереву из п. 1 будет формировать HTML и сохранять его в валидный HTML-файл (т. е. чтоб в браузере результат был виден визуально в виде дерева).

Имена листьев (концевых узлов) должны выводиться в таблице по N штук в строке.

Число N должно быть параметром внутри шаблона XSLT-преобразования и нужно иметь возможность легко его изменять.

Результат преобразования должен выглядеть таким образом (N=3): http://test.infoskidka.ru/php_test/data.html

### Использование

    :::bash
        php 2.php -m test1.xml -s test.xsl -o test1.html

## Примечания

Оформить в виде программы для запуска из консоли.